新垣結衣（173）你曾經幸福嗎?

- 全舊post連結：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名（第一頁）

你今日正評咗未

1

活動宣傳

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

新人留名

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

新po留名

今日子！今日子！

正皮左未

新人？歡迎
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

皮已正

仲未2
結衣風光不再喇

me考慮緊

加速俾你睇

2ed

唔好咁啦 聽日星期一呀

我呢邊聽日星期六

望下個鐘先

對我黎講星期幾都一鳩樣

有冇人鍾意今日子

me

頭個幾十個post我有日日追架不過冇留言
依家得閒都會入黎睇下但係冇以前咁癲
有keep住個個post正皮咁

得閒講多d野啦

嘖

Aggaar

退隱歸山

得閒入黎吹下水

獨佔

有時返返下工做到悶就入黎睇BB既笑容差電
利申: 睇哂全部劇 連 都睇埋
電影正係睇左花水木同戀空 仲有冇邊到好介紹

再利申返先 實栗黨

呢度個個都係

小妹唔係

lm

禾
今日子

唔敢睇戀空
不願看見gakki受傷害

係要睇嘅

今日子

嘻

lm binc

巴塞

全餐反cup

見怪不怪了

不過皇馬今年都真係抵贏啦

獨佔ok ?

Ok

16-17西班牙甲組聯賽冠軍

皇家馬德里

今日子世界第一

留名

返左黎未？

未 聽日

好似好耐冇相見

今日子巴請振作

做咩 蝗？

喺熱門都見到你個post

今日子係疤迷子

標題好評留名

咁少正皮

早晨

我全家都好幸福喎

咩反應嚟啊，我問你！

早晨留名

答緊地鐵
隔離條女好臭 啲香水味

係咪啲阿姐黎

啲偽abc

奴隸留名

第一日返工？

點分真定假？

係 好眼訓呀屌

啲abc囉咁

早晨 返工

起身留名

大家早

LM

留名
係遲到既節奏

正皮先

正皮支持

已覆PM

死左 個圖庫有冇受影響

巴打，我係舊登留左pm比你，麻煩睇一睇，fe字頭email

10點就起身

明明係廢青 點解我既瞓教時間會愈黎愈少

應該就冇 好似係

咪讓你一年囉

CX炒燶油炒到要炒600人祭旗

[black]
我老婆好正
[/black]

扮工留名

訓左十個鐘

it成條team炒晒

巴狗係抵輸，冇乜好講
皇今年係好波，贏係應該。

唔係淨喺話炒manager咋咩

我訓咗7粒鐘咋

靜到呢

回到老家

瞓4個鐘然後已經踏上路途
今晚見

今日子巴唔搵工 諗住搞咩

好靜

呢排都係咁

大家都要搵工

因為長駐嘅前活躍人士個堆都要返工

新post留名

丨

準備同結衣去睇異形

新人留名

用咗一個星期睇曬逃恥(兩次) 唇上之歌 同掟上今日子備忘錄
而家睇緊飛翔公關室

點解我會咁鍾意佢
明明本身係想睇吓日劇hea下
而家每日除咗返工就係睇佢
好辛苦又好開心

BTW 舊登ac畀人ban咗 想入寶庫係咪要喺到留email

終於有新人
好感動

狗唔畀入戲院

正常，gakki的魅力

有埋國王盃 就打個和 大家開開心心

Love&Peace

識野

歡迎加入

竟然未睇legal high

歐聯決賽
好想保方贏一次

BTW 巴打咁快睇哂D劇會好空虛

我估祖贏

係 我仲有好多未睇 好期待

冇錯
我差一至兩套就睇晒
有啲睇唔睇都罷

shout with me 藥費300000

租:180000

衣食行:60000

生仔用品:60000

老婆醫療費:110000

大概係咁上下?,

Overall:710000

shout with me稲葉リカ,潛潛

我想祖贏

就黎考

加油

放心，睇晒劇仲有大把綜藝睇

有睇到綜藝 覺得自己好病態 點算

呢度好多痴線佬陪你

前幾日睇今日子備忘錄睇到返工差啲遲到

我反而想睇少少綜藝先 再番去煲劇

因為今日子太正

老細唔會怪你架 今日子真係好木正

請未睇既巴打快啲睇

睇左既就無限重刷

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

上面最後係咪死左張圖

前往北極鑽油必先勘查海底石油分佈，但地震勘探爆破的聲浪巨大，足以震破人類耳膜。鯨魚的聽覺較人類更為敏感，可致短暫甚至永久失去聽覺，影響辨別方向、溝通及覓食。

美國政府估計，地震勘探爆破可以傷害多達138,000條包括海豚及鯨魚等海洋哺乳動物，更影響數百萬海洋哺乳動物的日常活動。

現時，特朗普試圖推翻由前任總統奧巴馬頒布、有永久效力的北極油氣鑽探禁令；開啟北極鑽油大門。綠色和平已聯同其他關注原住民權益及環保團體一起入稟，告上法庭，阻止特朗普！

侵

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

遊巴振作 呢度所有巴絲都會g持你

🚬

依個堅 戒左2年今日食返 愈食愈頹

今日食好喇 聽日重置記憶 努力咁做好自己

戒咗就唔好食番啦，為咗佢搞壞自己身體唔值呀

放下啦施主
當年都係咁 諗住請佢去台灣慶祝生日 佢既回禮係頂帽 最尾自己都無去到

收到未

星空巴我想要圖庫edit權限
recclochow@gmail.com

未收到

thatyear.thatday69@gmail.com
搭單要入寶庫權限
唔使Edit,唔該星空巴

咩原來你未入架咩

你曾經幸福嗎
下次更美好啊

遊巴

加油啊遊巴

忍唔住啦我隻手

有冇阿狗手足

會唔會太光

麻煩星空巴打幫我再搞搞 唔該曬

有冇問清楚 會唔會真係誤會

典牙

轟巴加油 可以搵我地吐苦水

見到阿狗個狗竇post名有D好奇 發生咩事

講緊美國班主高安基
佢將阿仙奴渣住唔肯放
用愛阿仙奴黎做理由想繼續話事
美國佬體育事業既持有球隊有共通點：

冇一隊係班霸 全部都係徘徊係中下遊
例如nba 金塊

而先前想收購阿狗既俄佬
係一個烏支別克既商人
趁蘇聯解體而發達
加上靠攏普京
佢宜家身家大約多油王50%
一年前已經買起左愛華頓
前幾日出2b（20億）英鎊想收購阿狗
但係比高安基一口拒絕

所以我地好憎美國佬

懸念

咁就67啦

宜家既阿狗係冇得救
就算係反雲
都要承認最大問題唔係雲加
係高安基呢d濕鳩
唔願意令隊波進步又唔肯放手
除非俄佬收購到先有機會上番去班霸

發現最後1%電真係好襟用
明明10分鐘內由7跌到1
而家上咗10分鐘lihkg 都仲係1%

邊個嚟

本田翼

鐘聲響起歸家的信號～

在她生命裹~

唔好亂黎 呢度結衣主場

以前份工，有個女同事同本田翼一樣樣

又係時候入貨

上番水推一推Po

好靚仔

結衣BB

遊巴加油！

準備去旅行,如果冇事嘅話

咁耐都仲未出得？

CB3 新人

召喚一九六 戀愛部屋十五分鐘有字幕個MAKING
點樣share比星空巴放寶庫

等睇結衣S新人

成田凌=逃恥個gay靚仔
有岡大貴=今日子個小塗

馬場

新黑田

馬場富美加同新木優子可能會令巴打們破誡

有冇巴打有玩電木結/木結?
想睇下新手入門買邊隻好
筆直千幾

新木優子係咪做Crisis個個 ?

成個晏就係度睇Deathnote
戶田06年果陣真係好屈機
不過去到cb已經keep唔到

係呀個hacker

如果唔怕你個drive 無位就直接share 俾星空巴個email,佢會搞，如果你係想send 俾佢upload 可能你要等佢再上水

新木優子 睇緊crisis
利申唔會破戒

Keep唔到
我覺得喺cb都好屈機喎

入門平平地求其買 你應該都係買acoustic? 唔會係classical掛
千幾都無話邊隻好架啦
玩得好先買靚野

欺詐遊戲 果陣仲靚

係呀
但係有冇話有冇D咩要注意下
我之前搵過又有分大小
咩箱又有唔同
唔識分

千幾就yamaha f310 或者日本牌子takamine都好似有啲2000內嘅電木

Exact7ly

[black]獨佔[/black]

推

諗緊電木結,電結,木結邊個好
入門木結有冇邊隻常見又好洗好用

冇
得個打鼓既

唔識答 等其他巴打答你 見過人講Ibanez AW300

樂器呢D野最好都係一步到位

就好似我之前咁講
想買耳機既巴打買下列既產品可以一步到位
JH Audio JH16v2 Pro
AK380
真正一步到位套裝

點知弦距係咪過高

係咪去通利有好多木結個D地方睇
其實木結同電木結有冇話真係有D咩好大既分別?

依set野
賣身都唔掂

睇黎巴打身價都唔低

一步到位 梗係整cm架啦

JH16v2有cm版
不過都唔會買

咁我都強力支持你樂器都一步到位

依家仲用緊部爛鬼DX50, 好想換

講下笑姐

我連Player都冇
橫掂iphone都推到

fitear 335 ok?

我都想平平地買枝木結

我搵老婆都一步到位，所以搵咗結衣

好衰 不過笑左

返唔到轉頭 好想換, 但又未壞
又有好多野想買
興趣多真係唔掂

好睇你用途自己係屋企玩無咩需要插電

開始學識欣賞小的美

好同意一步到位呢個說法
乜鳩驚自己木耳聽唔出呢D根本係行騙手法
除非你係聾既,唔係就一炮過直接去終點最好
利申 已經好撚想換裝備

巴打有邊隻?
其實我反而依家係逼自己唔好去買過左一個價位既耳機
因為我知我一買就會買好多其他野,AMP,線

唔該哂2位巴打
搵日出去睇睇

痴線架呢度啲人成日一步到位
好彩我唔會咁易受影響

想睇下有冇二手機買下, 最好就2粒chip set啦

邊個可以咁有錢一步到位?

pmp: DX50
earphone: ue900s

米仔有咩要買？

300巴有錢一步到位

打漏 我指叫人一步到位
我無野要買 擁有結衣已經足夠

電通常會插埋effect 食水好深

我都諗過換隻ue900s
但係個價錢就真係

你地講緊咩

？做咩

搵二手囉, 但唔知你O唔OK

耳筒都二手 體液交流

消下毒無事嘅

新人一步到位留名

制服？

Ni hao

劇透？

即刻去google下馬場先

演員呀

校服

實啱你啦

推得慢到

潛晒
我都潛

有d野唔駛一晚做哂

都冇野上 要推d咩呢 成日話慢..

早

推得慢咁po下圖算

Hi 今晚入唔入台吹水

唔啱

冇fd識個下先麻煩
有冇D指引點揀
或者搵個巴打一齊去睇

唔入啦
而家冇電腦用
上連登都係偷人地屋wifi用

有D咁好既鄰居

一望
隻隻一樣既喂

我聽番黎都係咁
但係我上網查過話個吉他既size,形狀都有唔同分別
唔識分

虛脫了

藍色絲襪好阿凡達

腳趾

結衣bb

我來了

Btw召喚303

岩岩見有巴打話Ibanez AW300
成2千幾

正，追晒巴打推薦既legal high school

aw300係面單，其實千幾budget選擇真係唔多

唔同形勢啲聲應該有少少分別但冇乜影響, 係睇你就唔就手咁解

手機自動調整

bin

我已經諗緊去通利搵幾枝千幾左右幾上手玩下覺得順手就算

腳板

個眼神

好眼訓呀

點解上面有人會見到腳趾

好小事姐

Ibanez V50
依個點睇?
有冇巴打知香港邊到有得買?

新人?

樓下終於有雞麵買

但係屋企冇蛋

買埋

正 宵夜食

聽日買蛋

不過真係貴

同埋搵到隻Yamaha F31
有冇巴打用過?

柏木餅

想問幾舊水平玩有冇咩推介

腳趾公好明顯

我Google上面隻Ibanez V50講緊$6xx

放完大假第一日返工 做到宜家先收工

結衣bb長頭髮好似靚女d

係

但真知子短頭髮

我覺得短髮屈機d

點解要剪短

希望CB3會係長髮造型

好憎taylor果隻好重嘅鋼線聲

你明我講咩啦

你不如儲多千零兩千買支好少少仲好

In結衣長髮，we trust

長短兩種感覺，不過一齊咁正

agger

結衣咩造型都靚

長短髮都屈機

Ibanez V50
同埋搵到隻Yamaha F31
依個點睇?
有冇巴打知香港邊到有得買?
有冇巴打用過?

墨

點解上戶彩個kose廣告會係TVB度播㗎

我真係無聊玩下架咋 唔洗去到太好

尖咀通利樓上有掛，我好耐無去睇

短髮

搵日出去睇下幾多錢先
買個時有冇D咩要試/睇
有冇D野最好買埋?

幾舊水隨時彈到你火滾，手工一定唔會好靚
headstock差=會走音
fret差=介手
truss rod差=頸會曲弦會好高/痴fret
bridge差=換線麻煩

心口嗰2粒墨

見到legal high school

睇達仔卡關笑到我

行開左一排，呢度都係咁多痴線佬

無少過好似係

好恐怖

長髮結衣
短髮結衣

病嬌我都啱

望一望條頸直唔直，試下順唔順手就夠

買埋tuner
買埋tuner
買埋tuner
好多新手唔記得買/靠app tune我唔建議
木就有d夾係guitar頭嘅tuner

電木就可以買插jack嘅tuner會準d
如果買電木就順手買埋jack啦，10-15 ft.夠哂一般用途

同埋我習慣會買多pack弦，問下店員支結他用幾粗嘅弦買返一樣粗度

瞓先

"再FF就切左你"

係要張圖第二個種?

你同個店員講買埋tuner就9成都啱㗎喇

sor講得唔清楚
係要第一種dead straight ，簡單黎講係要盡量直，唔痴fret得黎又唔會太難按弦

第二種係內彎，d弦會離fret好高，要好大力先按到
第三種係外彎，d弦好易痴住fret，彈出黎d音會好怪/錯音

無錯

today mo yun hoi toi ?

做咩

晚安啦

唔該巴打
搵日得閒出去睇睇

點解BB講byebye把聲可以咁得意,係咁loop

捉手仔

接力

呢個標題

閒人巴

閒人巴 遊巴

結衣BB 晚安

白石醫生

好似係改左名

係 一排冇嚟

白石

頭先已經抱咗 準備訓教

抱抱日

做咩呀今日子

火曜日

大家有冇真係試過朝思暮想到發夢都見到結衣

我表白了 被拒絕了 我喝醉了 沒有事了

太睇少呢度啲痴線佬了

唔使想，佢同我一齊住，我係新垣結衣老公。

CCTVB有套新劇叫Code Black

禮儀師？

點解新垣結衣可以咁完美

應該喺個套美劇?

毒撚回post冇人理，潛

我應左你 你都冇回我啦

我比左負皮

呢兩日搞乜 有野煩？

係喎，明珠台播

好明顯發洩緊，琴晚都係咁，啱架啦，發晒出黎啦

你仲有結衣呀

聽日重置記憶 重新出發

求解答 點解legal high入面結衣要著到咁柒

雖然係柒衫 但係結衣都係好可愛好靚

吓?

吓？

sor囉

玩下姐

玩？
好嬲喎

作為一個新人律師
真知子既衣着走既係斯文，專業，純樸，簡單風格

咁都叫柒你自貼黎俾我欣賞下你啲衣着品味

燥

你出黎解釋下啊！

着恤衫加件冷衫
斯文又好睇

對唔住呀咁多位大佬
為表示歉意小弟會通宵睇曬legal high

着suit又體現到佢個種專業精神

不過腥些好小氣架

仲有佢個件黃色大褸
每次着起都令人不得不敬佩佢個種勤儉既精神

EP 5ing

講大話爛賓周 損龜頭
希望腥些感受到我嘅歉意

激嬲腥些

Btw睇緊 lh ep3

LH11集 唔睇曬 都損

睇完LH記得睇My boss My hero同埋戀空

亮度26%

笑死我

大家好

見到亮度26%真係忍唔到

你好

咁多人係度仲話獨佔

畫得唔錯啵

做咩大家咁夜仲唔訓

洗乜講

等你上水

睇緊未聞花名真人版

谷花音真係好可愛

黑芝麻真係唔使瞓的

黛真知子腥些
第6集啦

挽留腥些

真心真意

腥些做咩

湯怡ig 有d相個髮型好似結衣
快掃成日以為係結衣 掃番上去望先知唔係

#575

咁又係抵死嘅
邊忽柒呀 你就柒
真知子不知幾正

唔好再講啦 細弟知錯
通宵睇緊legal high賠罪

太內疚打錯字

睇呀 快啲睇呀

真知子黨第二號人物在此

好彩深夜靜靜地無咩人睇到

睇咩

秒回
講緊佢句野

呀 唔好再講啦

瞓

1874巴

好驚有啲再癲啲嘅巴打睇到
到時我係咪會係咁先
如果真係 至少畀我睇埋結衣嘅劇同埋戲先

大佬早抖

Btw 今日子黨頭號猛將在此

梅村光兼美嘉聯合黨魁
睇咗mbmh同戀空未？

細佬係全心全意喜歡結衣
係我柒講錯嘢

睇埋legal high就去睇
各位大佬 畀條生路
唔想畀人binc

你好似好驚咁

近排溫書冇睇 小稻稻都未睇完

咁你要褀禱某樹字頭無追po睇唔到

仲未考完？
仲有幾耐？

溫緊ielts 蜉蝣巴幫左我好多 瞓先了

64完

我都仲有ielts要考
早抖

同一日考

咁開心 完左可以討論少少

Me潛一排水先
唔想死住

太遲啦
潛都無用
唔洗潛啦

垃圾app

唔好再講

無人？
獨佔

Yeah

火曜日獨佔

加油啊

小稻稻

早晨咁多位，細佬我訓先

笑咗
嚇走新人
Btw真知子黨二號人物在此

有新人?

唔追post

好彩你唔係得罪今日子黨
今日子黨啲黨員仲痴線

利申: 今日子黨員

玩完

?

啱啱都見到
好似係演唱會

1874巴 無事嘅 唔好咁上心
不過說話真係唔好亂講 特別咁直接嘅字眼

早晨啦

追完post，唔係真知子黨都要射你兩槍
寂寥的1874

大家好

已返到office, 咁勤力幾時加我人工

Ariana Grande演唱會

呼 籲

1874巴，歡迎隨時過檔今日子黨，我地今日子黨歡迎你

一陣講兩句今日子 我睇你點

劇本

睇黎會加入大量愛情元素

花花

小塗同Yui
點解依家睇親日劇都發覺總係有一兩個熟口熟面

如果公司無乜野做....可以做D 乜?...

換編劇冇人理

遊

cb3?

cb3有口花花嘅橘醫生希望黑田返嚟客串下啦

對黑田既印象已經俾樂透7 cover晒

遊咩?

我最多都係去爆石, 消麿下時間.....

可以試下企上枱跳逃恥舞

係?
我已經成日被人串我係度擦存在感啦喎

林宏司

吓

成廿幾分鐘都冇人出聲
有冇搞錯

再獨佔

又不停F5但係唔出聲既

再再獨佔

咁啱去廁所先追post咋

我欣賞你

咪咁天真啦

新編劇專寫愛情劇，可能有n角戀

話說我搵到Yamaha F510了
一出糧即狗沖

見證藝術家誕生

希望唔好變化得太大我想睇醫療唔係愛情呀屌

新四人同舊四人setting一樣

好彩係山P做主演

無左外掛西條仲有森本三井呢？

個排位
點解個護士仲高過四眼

呢度好似有巴打對耳機有研究
1000~2000有邊隻性價比高嘅推介

你聽咩多?

cb1 2都係咁既排位喎 侵

tuner有冇話邊隻比較好同易用?

專寫愛情 Code Love
可能舊人愛情線 新人成長線

我放工再答你

都要睇巴打聽開咩歌？

有分別 鐘意聽女聲 男聲 定樂器都有分別

佢寫個rich man poor woman 都ok呀
之前講過會寫愛情 可能想轉下風格

有D人鍾意Bass聲
有D人鍾意聽人聲
有D人鍾意平平淡淡既監聽感覺
有D人鍾意分離度高,可以好清楚咁聽到每樣樂器
要睇番本人鍾意聽D咩多
先再去揀耳機

應該隻隻差唔多 最常見咪Korg
我自己用Intelli IMT-301貪佢tuner+拍子機+可以插jack

諗起已經中毒身亡

有次去試隻SE846
聽Adele - Chasing Pavements
聽到唔想走咁

咁我都係去到問個個人邊隻好再買啦

D蛋好似乒乓波

Kawaiii

再再再獨佔

我見成廿分鐘都冇人講野
一講獨佔就出現

最鐘意power chord ， 夠簡單

應該無 呢個時間

咁又係，遲啲先

你開台同有無人開有咩關係

想嘔

結衣bb 白石bb

銀時仔rock底喎

玩過少少

抱仔又切咗女

開始codeblue

係 而加變左大窮撚 而加係fd度拎windows usb

見你玩緊battleground

咩spce
係咪跟悠二D list

係fd屋企一人一場玩緊

cheap雞 6500悠二list再執平小小 埋單6200

前日又食咗次雞

一齊打?

未放學

啱啱完Intern interview，希望有offer

不了, 溫緊書

未放工

科大巴幾時考完試
點解好似考咁耐咁

26

日清有搵偽毒源同吉岡里帆拍廣告

唔識玩 最高都係打過第7

最高第一
不過拎過一次咁多

6500list用d料都幾高級

食過4定5次

From twitter, 新宿西口JR

好多個結衣呀

係咁望住我

切女

未見過大蛇屙屎?

好想抱抱結衣 今日抱抱日

變左聖地咁

唔洗爭喎，kcr哥同kcr姐

我留意左仙人你好耐
你邊到黎咁多消息

今個post咁慢嘅

工已收，番到屋企

你個老餅又笑咩

solo 1次，2排2次，4排2次
3種排法都玩左7x次

好似同你一樣，不過squad應該玩咗百幾二百場

得閒無事就喺twitter search 下「ガッキー」
日本yahoo search下相關新聞
仲有微博嘅新聞社，百度貼吧同埋PTT

真愛

雙排最易贏，solo好難玩，好難睇到d人

個人覺得solo好睇運

齊哂裝，到咁上下個圈係戶外
好難睇到咁多個位，又難睇人係邊
死左都未知咩事

啱呀 殺10個 但最尾俾夾死無得還拖

重要補習

通常我會縮得就縮
眼唔夠利，搵唔到d人係邊

識去一定係去藍圈同白圈距離最短嘅位，最低機會俾人從後偷襲

Proclub drop in d人真係好on9

但某d club都同drop in冇分別

夜晚d drop in都無咁on9
次次晏就玩就玩到燥
無一次可以2隊都齊5個人完到場
落後又走場 又唔傳波 龍門鳩打 隊長又亂轉鳩人位

得今日先係咁咋

[/quote]

而家先發現原來四眼嗰格咁細

啱啱補完習

依幾日打機打到傻左

冴島排第四架
四眼

Yes 揾到Sh15uya收藏 得閒就清埋呢套佢 目標全刷

未禁入去以為係很充實.gif

Ema

得閒嘛

老婆大人

問過我未

張圖想點

好飄逸

大家有無睇欣宜新相

貼圖一世不舉
咪貼圖呀

講還講

唔貼死全家

一人一個自己狙擊緊既對象？

我見到你係隔離post講咗咩呀波台狗

你除左制服控仲係欣宜控？

話時話上次z巴係白猫post揾樹巴你做咩

唔好咁重口味好唔好

咩結衣係日本蘇乜乜

不能只有我看到系列

Show blocked user - Fan_tasy

( Show blocked user - Fan_tasy )

屌我次次伏完，都驚忘記唔到
突然好想變今日子

其實D Tuner有冇話大約幾多錢?

印象中都係百幾 不過有一段時間冇接觸過

邊度有欣宜睇

我貼條link俾大家自己禁入去睇

求其買個最平就得 唔係d咩高科技野

屌你 勇者啊

做咩落咁重EFFECT

是勇者

我已經攰到臨界點
啱啱放完假又想再放假

試下遮咗個樣 可能覺得好正

金髮，ABC，酒店

八字波

到底有幾多人會禁入去睇

揮手

連續食左三日m記

睇左 即刻關左

Six eat
Btw好貴下

洗眼

痴線 我食兩次已經會爆瘡+條脷痛

食飯時間先搵啲咁野搞專登up嚟幫眾巴打中和下

me too 不過冇脷痛

其實可以用手機tuner

我以前都係用手機 冇錢買

用真tuner好d嘅

第一樣熱氣野
之前全部食包餐轉栗米

栗米
狗都唔屌
食得m記就梗係食埋薯條

係咪得我覺得kfc早餐正過m記

剩係早餐

唔識食
得罪講句狂野香燒G>脆弱G翼

一句辣著半個post既人
上次先一堆人講完食開栗米

實栗

粟米

薯條>>>>>>>>>>粟米

我撐侵

鬆餅

薯條

頭搖又尾擺

終於有人撐我

除左燒雞 其他都係辣殺

虎背熊腰

我個fd買左個2百幾
其實係咪都差唔多價位

飄移境界

不想放大

侵你係咪好想比人圍攻

只想放大

被放大

幻覺嚟㗎啫

侵你好憎你阿媽？

個鬆餅真係不得了 d餐又平過m記

kfc好遠, 不了

邊條仆街放欣X

Fan_xxxxx

食緊飯架
碗飯變晒紅色啦

流鼻血？

靜到

圍唔到爐
只可以潛陣

溫書

你又唔開話題 邊有時時刻刻咁多野講

潛

你唔係話想問耳機咩

快揾人開解返你

我原來未交畫

娘300想學彈咩歌

帶住嘅嘢好似比我想像中仲要更沉重

back to hk?

等cb3上咪多d話題囉

有冇D入門既
Btw,短期目標彈到One OK Rock既Wherever you are先

1001

下個Post邊個開

10001

你係玩電結？

唔係呀
我見OOR有埸係得木結旁住唱Wherever you are